！！連登已淪陷！！

其實都唔係一日兩日既事。經過eeetv事件更清楚。

首先私了係咪一件正確既事？私了從來唔係啱，我個人亦認同火燒人單野係過火，但只係依一刻，政府同班黑警維持唔到一個公平，公正，公義既社會，先唯有用私了解決。所以唔好有一個私了係正確既價值觀，私了應該只係situational 既行為。

好多人扭曲唔支持暴力抗爭就唔係黃，首先我地場運動，冇和理非唔得，冇前線亦都唔得。淺黃都係黃。我唔覺得eeetv 個問題咁嚴重，但係一味分化佢地係藍。諗一諗場運動宗旨，係要民主自由，而用腦思考先有資格有民主自由。事實黃藍都會犯錯，分別在黃絲應該從中學習，反思，三省吾身，唔係一味用反暴政黎做藉口。

警暴係有，亦都一世唔可以原諒，而刻做得狗就預咗死全家。但係連登仔，真正既連登仔，唔好比D 五毛帶風向，有批判性思考，你可以唔認同我嘅睇法，不過一定要認同批判性思考依句。

最後黑警五毛長命百歲百病纏身

批判性思考大部分連登仔都冇
有既話唔會咁易比人帶風向

停止暴力，回歸理性

我覺得係太多五毛，真正連登仔係有

你睇下屌男人etv post個正評數先
你就見到香港幾咁多跟風者

NONONO，係停止衝動，回歸理性。理性=/=唔可以有暴力

樓主岩岩訓醒?

有時人會衝動，只係要提一提。暴亂同抗爭係一線之差，在乎心態

睇你點define連登仔啦
相信全國網軍數量一定唔會俾連登仔數目少

齊撐中立撚

好高級啊你

因為而家個港澳辦同中聯辦 不斷科水搞
之前唔係話有pr 公司接job

都係用以前果套 逼人表態
半年前出現過 邊個明星未表態post
果陣比人屌到媽媽聲 d 5毛果期收左皮

藍絲如何打壓手足

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

樓主似係第一日上連登，或者第一日知呢個反送中運動

面對警暴冇中立架
仲兜

好多風向都係帶緊到個效果係敵人愈來愈多，多到都唔知點打，但同路人就圈得愈來愈細，唔係勇武就係左膠敵人。慢慢由社會的大多數變成小眾，方便阿sir做野

批判性思考唔高級，中學有教

其實佢本來就無表態過，被人話藍逼住出嚟回應。
佢只係唔認同火燒藍絲阿叔單野有啲過火，成班黃色納粹上身，批評人唔夠黃，唔係金黃，就要杯葛佢地。

其實咁樣都係分化緊民眾。 大家追求目標一致，五大訴求 缺一不可，追求普選要正義要真相，同路人就應該槍口對外，成日係到批評黃色唔夠金黃，打散自己民氣。有咁多時間不如文宣輸出。

如果手足做錯都要盲撐？

思考唔代表中立

事實係，以前既不割，兄弟爬山去咗邊

不過我唔認為係黃色納粹，係五毛帶風向

指出問題冇分遲定早

証明依家太多五毛

封城 在家工作 多左人無工開

所以唔該大家用腦諗野